平時扮到幾有計幾自信，一返到屋企就崩潰

扮到幾躊躇滿志
一返到黎屋企張床度
即刻要冚被笠住自己
同個世界隔絕
開返部電話聽歌
上黎開po訴苦吐真言
又會上自己留意開d藝人ig
係人地經歷之中求安慰
因為平時真係好寂寞
或者依個世界真係冇咩人會理你
人地明星已經係
何況自己寂寂無聞
有時諗
有時人生係某個氛圍
註定唔開心
註定唔如意
世上好多悲劇係無法避免
到頭來就得返自己
呢個世界要你痛苦唔開心
唯有自己氹自己開心
有時笑
唔係因為開心
係笑俾自己睇
如果連自己都唔對自己笑多d
就冇人會

我係笑俾人睇。話俾人聽我冇事。。

可以喊的話。。不會笑。。。

唔知你經歷緊D咩，但我諗呢幾個月好多香港人都好難真正咁開心唔知點安慰你好...比個virtual hug你啦

high 5
對上一次開心已經唔記得係幾時 但對住人就係度扮開朗扮outgoing
有時想同兄弟姐妹傾下但全部都唔明我
想自殺好撚耐 但唔想父母傷心

但唔開心咪上黎傾下lor
無人識你 講咩都得

還記得 有多久 未真心歡笑嗎

你扮無野係繼續瀨野既其中一個原因